近十年有咩盤一手買落都仲「坐緊艇」？

中西區好似係重災區？

龍市都坐不如驗下腦

13-16恆基係港島有好多溢價極高既一手樓

真

而家賣好多係平手走人

因為中西區嘅人冇咁迷戀新樓
調返轉貪新樓嘅人就唔會住中西區
所以有啲30幾年樓嘅可以接近同半新樓同價

比華利山 天賦海灣呢啲伏王之王

玖瓏山算唔算

其實點解蝕得咁勁?

比華利山十鳩幾年前買到今時今日放都可以蝕錢 好撚痴線

仲有上水天巒

香港個勢一定係細價樓先跌唔落，多人afford到先有人買，大西北反而穩陣，舊嘅唔講，大把半新盤一房4幾，兩房6球幾

港島吓吓400呎賣8球-10球，一般人就算afford到都唔敢買喇，除咗公務員or補少少錢賣換賣

樓換樓

嘉里三山好似都仲坐緊
單單上報既都係蝕讓

柏傲莊

逸瓏灣好似都坐緊

廚房閪到仆街.... 住得偏遠地區，獨立屋，有晒工人，煮飯係好緊要

管理費又貴，遊艇都賣埋.... 零賣點

邊到大西北新盤一房有4球，好山卡拉？掃管笏個堆？

20% SSD 你計咗未？

掃管芴唔計喇，太過唔方便，根本賣唔出
青山公路黃金果堆，濕地，一房都係4球頭呀

御半山，山山都賣緊5球一球wo

講緊柏傲莊定柏傲灣？

後者賺緊啦

近排好似天后柏蔚山西半明德山
勁多蝕讓

銅鑼灣Yoo Residence

沙田玖瓏山

計埋租值唔當蝕啦 好似係

扮豪宅但地點西

垃圾地點

嘉里點只三山呀？

玖瓏山
縉庭山
滿名山
現崇山

全部坐緊……

現崇山當年好似係建築面積計都萬二三蚊尺

呢個盤真係好怪
點解可以蝕到咁
明明好方便

嘉里樓正常

開價高

縉庭山邊有坐

加多近山,、Imperial Kennedy呢一埋都應該入圍

係當年4位蚊一尺

加多近當年幾錢尺？

真心大堂好Grand

接近30000

沒景，入口怪，細

賣嗰陣好似回佣極多

十間有九間都賺錢走喎

好簡單，因為一手買入時極高溢價

我估下個坐艇重災區將會係啟德，維港頌，海璇

方便等於有得升？

名門

Location 濕鳩

回撚左3成...

資策：項目最多提供7%佣金

不過，資本策略執行董事方文彬否認項目提供超高佣金，相信是地產代理為吸引同事促銷yoo Residence而把種種優惠自行演繹，重申項目最多只提供7%佣金。

姐係點